今次我撐肥絲捉正字

連登仔咎由自取

垃圾錯別字死返5p啦

趕走班吾系甘牙小學雞

支持
錯字撚5p狗爬返入老母個閪到上5p啦上乜連登
屌人quote阻人睇post, 班正字撚咪又接龍屌人老母影響個post

咪就係，垃撚圾

樓豬死啦，風頭火勢仲夠膽quote肥絲，等俾人扑啦

咪由班小學雞block lor

支持
學下正字幾好阿

咪就係，唔想學野咪當睇唔到lor, 宜家又admin又block, 以為連登佢既

佢係煩
但如果無錯字唔會畀到位佢入

agger, 班小學雞小事化大仲以為自己好威威

係正字都算
但條柒頭根本就不學無術
唔識通用字唔識異體字
以為所有字都只得一種寫法，正宗教壞人

呢個就有得討論，學術上我同意係睇法，但考慮到肥絲只係假膠用行動串班正字撚我又覺得佢有存在既價值

雖然肥屍條濕鳩都係假膠煩膠搏存在感
但佢咁做可以大巴大巴摑落班屌人老母接龍接幾頁既仆街正字撚到

佢係假膠黎串人都知道，神人也

btw自從有肥絲出現
係咪少咗正字撚

到底知唔知點解當初唔屌係但會屌吾
個on9都撐得落

唔洗神人，讀多d書留意下上文下理語境思識就解讀到，正如你老母都唔會話你咁撚蠢無謂獻世，會叫你盡力就得

完全見唔到你論點係咩，當初高登吾系甘牙四字皆屌

到今時今日都仲未理解到肥絲假膠串班正字特警
畫公仔要畫出腸咩

咪就係，仲以為串人讀心神探叻叻豬 你閱讀理解零分咋文盲